{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022290?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 천년의미소펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせでは、予約人数が追加される場合、ペンションにご連絡いただくことをご案内しています。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を遵守してほしいという要請もあります。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 多くの利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 入室の際の特典としてバーベキュー場をご利用いただけます。 屋外ホールに備えられたバーベキューグリルは無償でご利用でき、必要な物品は直接ご用意してください。 利用後は食卓と周辺を整理することが求められ、ゴミは従量制袋に入れて排出しなければなりません。 22:00以降は周辺の客室の静かな休憩のため、屋外ホールの利用をお控えください。 バーベキューグリルを任意に移動して使用することはできません。 グリルを用意していない場合は、追加料金がかかります。 駐車は可能で、海水浴場が近くに位置しています。 外島、売り物島、商売島の遊覧船割引券が備え付けられていて、石ワカメ採取などの周辺イベントも楽しめます。 外島、巨済海金剛、鶴洞黒真珠、神仙台などの観光地もおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションにご連絡いただくことをご案内しています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "多くの利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "入室の際の特典としてバーベキュー場をご利用いただけます。屋外ホールに備えられたバーベキューグリルは無償でご利用でき、必要な物品は直接ご用意してください。利用後は食卓と周辺を整理することが求められ、ゴミは従量制袋に入れて排出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまでバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "22:00以降は周辺の客室の静かな休憩のため、屋外ホールの利用をお控えください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを別の場所に移動して使用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルを任意に移動して使用することはできません。グリルを用意していない場合は、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、海水浴場が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "外島、売り物島、商売島の遊覧船割引券が備え付けられていて、石ワカメ採取などの周辺イベントも楽しめます。外島、巨済海金剛、鶴洞黒真珠、神仙台などの観光地もおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 701
    }
}